LIHKG 更新公告 (2020-01-18)

• 會員可在「帳號 > 已登入裝置」查看及登出其他裝置

功能備註：以往會員需要通過「更改密碼」才能登出所有裝置，本次更新加入的此項功能可以令會員檢視自己的帳號登入情況。需要注意的是，在新裝置登入後，需等待一段時間才能在該新裝置登出其他裝置，以確保帳號保安。如發現可疑登入記錄，請立即更改帳號密碼。

我們在此再次強烈呼籲，鑑於早前有其他網上平台出現大量洩漏帳號及密碼的情況，如閣下曾於其他平台使用與本討論區相同登入電郵密碼，請立即更改密碼，以防止帳號被嘗試於本討論區登入。
詳情：

另外會員也可設定一個「進入程式保護」密碼，提高你的應用程式保安。
詳情：

下載更新
iOS:
Android:

ok

連仔

g持

on9

cctai: 強制登出

又一德政！

連仔hoball

Good

支持

推

支持連仔

支持, 留名有人話登出沒壞, 但唔撚會杜絕五毛

連仔好野 我愛連仔！

屌

藍絲GRP幾乎都卧底？？期待煲底之日相認！入黎教你加入戰團

g持牙連

網頁版有冇呢個功能???

但係整唔整全會員強制登出？

Finally

PM講撚左幾年都未有

Ho ball

高登就係衰PM

有，都係「帳號 > 已登入裝置」

cool

Thanks !!

pish

幾時有pm ?

謝謝

你唔鍾意唔代表冇用

劉明

點解唔直接分批登出？

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬如希先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲) - 4/9/2019
朱植雄先生(23歲) - 11/9/2019(伏屍秀茂坪秀義樓天井)
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
王先生(22歲) - 4/11/2019(天水圍天恒邨墮樓亡)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生(41歲) - 22/12/2019(失蹤人士,藍田配水庫被用絲巾吊頸自殺)
霍先生(38歲) - 29/12/2019(旺角墮樓亡)
潘先生(29歲) - 30/12/2919(失蹤人士,在荃灣城門水塘被尋回屍體)
陳小姐(35歲) - 30/12/2019(深水埗墮樓亡)
少女(14歲) - 31/12/2019(西營盤墮樓亡)
馬先生(62歲) - 3/1/2020(天水圍天恒邨墮樓亡)
黑衫婆婆 -13/01/2020(屯門翠林花園墮樓亡)
男子(3歲) - 14/01/2020(油塘高翔苑無知覺下墮樓亡)
梁小姐(61歲)&Robert外籍男子(67歲) - 15/01/2020(K11 Musea墮樓亡)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
的士KL8929於旺角撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
的士司機鄭世華涉危險駕駛,駕的士LD9663撞向市民致一名市民腿部受傷

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

佢唔會整㗎喇, 死咗條心啦

留名

Ching快啲走先

g chi

感謝連仔
點解我好似無

Gchi

唔知有幾多個俾人block過嘅出返嚟話俾鬼入咗隻ac做5毛呢

拉

幾時開番除P牌呀

佢無話唔鐘意

b

無咗喺主頁撳實就彈嗰幾個icon 嘅功能？

呢個ok
要推

bad

勁過全世界登出一次好多

仍然無助於會員失蹤+裝置被人偷左

設定 > 內文 > 使用 3D Touch 預覽

但係咁樣都係防止唔到有警甴用啲還柙緊/被自殺嘅手足嘅ac出post同留言，始終都係要強制登出先有用

請回應

我愛你連仔

得一部iphone login 到，login 一部會另一部會自動logout

但係咁樣都係防止唔到有警甴用啲還柙緊/被自殺嘅手足嘅ac出post同留言，始終都係要強制登出先有用

請回應

覆到admin回應為止

連仔有求必應 好撚正

連仔加油

點解咁簡單都唔做？

但係咁樣都係防止唔到有警甴用啲還柙緊/被自殺嘅手足嘅ac出post同留言，始終都係要強制登出先有用請回應#kill#覆到admin回應為止:-[

的確係......
都未計比狗狗拉咗嘅手足嘅ac

點解咁簡單都唔做？

Push

回應未？點解咁簡單都唔做？

入面顯示個日子係代表上次登入時間定最後上線時間？
見到自己個日子有啲驚

推你老母咩
仲係度鳩叫緊強制登出果班人知唔知強制登出影響有幾大
好多人用大學acct申請畢業之後已經入唔返
如果佢為安全而冇set備用電郵
強制登出+忘記密碼=直接殺晒所有大學acct

好過咩都唔做

App 會唔會save會員資料(i.e. 會員ID）喺電話local db?

已更新 thx team lihkg

似你唔識 強制登出就係防止popo再利用他人ac
封殺ac有撚問題？香港咁多支那人港豬五毛熱狗
忘記咗就咪重斬重開

support

強制登出啦，求左連仔你咁耐都唔做

你閱讀理解拎U?
咪講左好多大學acct畢業後係用唔返
點樣重開
ISP電郵依家都唔會個個有

可唔可以整埋定期問密碼 入唔啱就變P牌直至入啱為止
起碼可以限制啲被盜帳號嘅影響 又唔洗全體登出

弱智上連登
睇有幾多係非大學生都有ac
你第一次上？

的確係

其他人有冇acct 同 有一部分人會比人錯手殺左acct有咩關係
就算isp email你斷約轉公司果個email都會廢左

又binc

舊ac洗唔到底你仲要繼續用？唔好指望再搵lihkg仔搵你 香港人要求多 睇返上面碌鳩要開pm功能
玩到宜家仲未set過安全唔怪得自己？殺唔殺錯ac都關你撚事
isp mail廢咗咁又點嘅

幾時有2FA

屌你喇。我password 唔記得左，學校email grad撚左就login唔到

處理假標題未

橫掂都整，
可唔可以加埋逢有新裝置login，都出個notification

幾時有連鼠

唔明連仔up mud spring

push

退一步咁講班狗要整一堆acct出黎有幾難
過左半年要儲幾多底都儲到
走去話某d acct被騎劫做左5毛acct同捉鬼既性質有何分別

神功能
多謝連仔

幾時block五毛？
幾時強制登出？

今時今日仲有人唔識得善用科技嚟記住自己未必記得到嘅嘢

衰無 iOS app 咋

第一時間更新咗

唔記得密碼

技術問題
資源問題

admin 比你哋諗得更多更遠
你哋諗到嘅嘢佢點會諗唔到

我唔係好識IT方面嘅野
但我見都有人講過話唔會係技術嘅問題
因為只係多左野做麻煩左，但實際上係可行可以做嘅

你講就易

其實 pm 功能連尼住一早承諾咗會整

而家唔係 pm 重唔重要嘅問題

問題係應承咗會整但拖咗幾年都無下文

整唔到咪整唔到做乜要畀假希望呃鳩人？

連登仔一向講嘢都咁離地

濕扑

ADMIN 對 PM 功能嘅回應 (歡迎補充)

2017-6-22-連尼住表示PM功能未有定案

2017-9-28-望遠對PM功能的建議

2017-12-6-ADMIN表示將會在「再下一版本」推出PM功能

百屌成才

牙連走數前科：

估計 pm 功能最終遭受同樣命運

笑了

德政

出啲到喉唔到肺既更新 又tum得掂連登仔了

連仔好波

ho ball啊連仔

痴線明明全部人強制登出一次就搞掂係都要搞多咁多野黎保障安全
請食正皮

人哋到2020年嘅今日仲咁口硬堅持唔搞，肯定知道有啲嘢唔係單靠全體登出就解決到，好心你哋就死心

終於出啦

連仔仲未死

強制登出

舊登同連登比，真係好撚落後

Support

點解梳 新會然

開咗有咩意思 咁撚多厹一見到絲打即pm
睇舊登輸在就係pm功能 啲絲打驚到唔敢上嚟
咪係咪人流減少 兒登仔轉哂基你仲有得係呢度識絲？

冇意思

比人拉咗嘅巴打 冇辦法再用個ac

黑警唔會登出

Thank you

你交換tg咪得囉死狗公

連仔幾時先將連狗連豬做line sticker
同台灣朋友傾用唔到連狗連豬，講唔出個神髓

PM就係綁TG

你似係get唔到point
強制登出會洗五毛鬼ac+登入唔返既手足
但五毛拎新ac既方法肯定多過正常手足，仲未計有班自己開ac既五毛

變相係幫緊五毛同班狗洗太平地
與其做啲治標唔治本既方法，不如培養獨立/批判思考會比較有用

trash

睇清楚我講乜先好冇

exact7ly

強制登出係有效性減少五毛分化撚數量
人性本善冇可能改變 不如做一次性行動仲好
你認為每個人真係似你咁諗？

關於 pm 功能可能會畀人濫用嘅問題，早喺幾年前已經有唔少巴打討論過，而當年LIHKG營運團隊承諾會喺「嚟緊下一版本中」著手研發一個唔會咁易畀人濫用嘅 pm 功能。

p.s. 當年係指 2017年，寫咗三年啦，唔知寫成點定晨早走咗數呢？

你仲咁天真？仲咩講真定假希望？
咁叻你唔考慮加入做管理員開放pm
開咗咁醒水走去問絲打攞電話同厹有咩分別先

連狗呃鳩我

真起底由開壇到家陣已經話不久將來都未有啦

你都係唔明？
強制登入係減少五毛，但同時減少埋登入唔到正常手足
同埋你覺得中国五毛大軍開新ac易啲定普通人開新ac易啲？
用一啲你唔知成效而且100%杜絕唔到既方法去犧牲一啲正常手足既ac值唔值？

實在太撚好

笑撚咗支那網軍真係開大量新ac嚟唔知你唔識分香港人定支那人 香港人有一百萬幾新移民裡面比例有讀書生攞isp mail嚟入侵呢度 呢會員總有接近四十萬加上基本封哂網軍五毛分化 近期嚟又唔見大數量網軍係咁瘋狂出po分化？香港人一定冇五毛熱狗分化撚？你唔想連登風氣變好啲 不如犧性一點手足ac好過啦 cdrom仲慘係咁睇緊咩連登咩風向就係俾啲五毛分化 所以話強制登出比你方法更好 唔見你有咩新建議方法

連仔咁聽民意，反應又快。對比個仆街垃圾政府跟本冇得比

唔太明你想講咩
但既然你覺得犧牲手足AC可以整頓到風氣，都冇辦法

但密碼保護可以撞無限次喎，撞中真密碼先點算

cdrom唔重要？大把長者成人手足睇緊啦
數目一定高過你所謂嘅有ac嘅手足
你認為啲五毛分化出啲垃圾po 唔重要 人地冇得block

幾時更新到可以支援webm圖
好想世界可以淘汰gif
想丁高清韓妹

什麼意思 ? 同一日可以無限次撞密碼 ?

連登it其實幾勁，蘋果日報應該諗下連登it搞返好佢個apps

想要連鼠icon

連仔I love you !

Lin jai

up

所以仲係唔敢force logout?

講咗兩年多未有, 是不為? 還是不能?

有乜好驚? d 厹會搵上門? 唔鍾意可以唔覆甚至block 咗佢咪得

又係你食咗咁多囡仲唔嫌夠？好多單身絲唔受媾 由你成果係你造成 外面你又媾唔到囡抵哂

強制登出呢

China?